求港粤藏疆蒙國際標誌設計

香港、粤國、圖博、東突厥斯坦和南蒙古的國際標誌(軍機上機翼的標誌)應該怎樣設計？

你設計左先啦

各位朋友都可以設計一下！